筆直八千 notebook 有咩選擇？

文下書，打下機(overwatch ,darksoul3,lol)
有咩選擇
同埋其實i 5夠唔夠今時今日嘅game requirement

求眾巴絲解答

pish

咪玩啦，筆直冇一萬以上都唔好諗打機
i5實夠架，問題係graphic card
八千最多咪得NVIDIA 940MX，set到最低畫質都玩到嘅

inspiron 7569

Lenovo Y520
I7 7700hq
GTX 1050 4gb
$8300

$8000可以有950mx/960m
8gb ram, 256ssd+500hdd
都多選擇嘅
至於玩唔玩到個啲game我就唔清楚
我好少打機

好似ok, thccc

咁平？

藝x買
我見好多巴打都話係黑店，但我嗰次去買又無乜大問題

LENOVO

打錯型號 7567先岩

唔怪得冇得買

acer aspire vx15

買Dell 就買新出個5577好過買7567 la。兩者差鍵盤背光（5577可以加$100有補光）同HDMI 1.4a同2.0分別，5577又輕200g到，冇咩理由係7,999呢個價位唔揀佢

5577用TN mon wo好似

Insprion全系列都係垃圾mon

亂入
我有部ux 303ub
i7 skylake
3200*1800 touch mon
12gb ram
512ssd
gtx940m

放到幾錢

支那機